Условие задачи

Ограничение времени, с	1
Ограничение памяти, МБ	64

У HR Маши на столе лежат две стопки резюме, размерами n и m, в каждом из резюме указана зарплата, числа a[0..n-1] для одной стопки, и b[0..m-1] для второй. Нулевой индекс указывает на верхнее резюме в стопке.

Маша устанавливает значение s максимальной суммы зарплат и предлагает очень активному стажеру Саше сыграть в игру:
- За каждый ход Саша может взять одно верхнее резюме из любой стопки и забрать себе в работу
- Саша считает сумму всех зарплат из резюме, которые он взял. Он может брать новые резюме из стопок только таким образом, чтобы эта сумма не превышала s
- Игра заканчивается, если Саша больше не может брать резюме

Нужно выяснить, какое максимальное количество резюме Саша мог бы забрать себе в работу, если бы тоже знал зарплаты, указанные в каждом резюме.

Входные данные (поступают в стандартный поток ввода)
Первая строка – целые числа n, m и s через пробел (1≤n≤10 000, 1≤m≤10 000, 1≤s≤200 000 000)
Далее идут строки с зарплатами резюме в стопках. Всего строк столько, сколько резюме в большей из стопок, на каждой строке один из вариантов:
- два целых числа a и b через пробел (1≤a≤10 000, 1≤b≤10 000),
- a и символ - (если во второй стопке больше нет резюме) через пробел (1≤a≤10 000)
- символ - (если в первой стопке больше нет резюме) и b через пробел (1≤b≤10 000)
Все входные данные наших тестов всегда соблюдают указанные параметры, дополнительные проверки не требуются

Выходные данные (ожидаются в стандартном потоке вывода)
Одно целое число, максимальное количество резюме

Пример 1
Ввод:
3 4 11
1 1
2 2
3 3
- 4

Вывод: 5

Оптимальным алгоритмом здесь будет просто брать верхние резюме из каждой стопки 1 + 1 + 2 + 2 + 3 = 9. Дальше резюме брать нельзя, потому что сумма станет выше 11, поэтому возвращаем 5.

Пример 2 
Ввод:
5 5 1 
5 1   
1 3   
1 3   
1 3   
1 3   

Вывод: 6
Здесь ситуация интереснее, и играет роль то, что Саша знает все зарплаты во всех резюме, оптимально для него будет взять сначала всю левую стопку по порядку 5 + 1 + 1 + 1 + 1 = 9, а потом взять еще верхнее резюме из правой 9 + 1 = 10. Итого 6 резюме.

Пример 3
Ввод:
6 4 10
4 2
2 1
4 8
6 5
1 -
7 -

Вывод: 4

Этот пример похож на первый, просто показывает, как выглядит ввод для ситуации, когда вторая стопка меньше первой


Примечания по оформлению решения
Возможно использование только стандартных библиотек языков, установки и использование дополнительных библиотек невозможны.
При отправке решений на Java необходимо назвать исполняемый класс Main. В решении не нужно указывать пакет.

в Java можно использовать java.util.Scanner и System.out.println:
Scanner in = new Scanner(System.in);
String line = in.nextLine();
...
System.out.println(result);

Тесты гарантируюшие верность решения(помимо примера 1,2,3):

EmptyFirstStack:
Ввод:
0 4 11
- 1
- 3
- 2
- 5

Вывод: 4

EmptySecondStack:
Ввод:
4 0 12
1 -
3 -
2 -
5 - 

Вывод: 4



NotAnswer:
Ввод:
2 2 10
12 13
3 4

Вывод: 0

OnlyFromSecondStack:
Ввод:
1 1 10
13 9

Вывод: 1




Описание алгоритма в общих чертах: 
Есть две стопки стопка n[a1,a2,a3,...an] и стопка m[b1,b2,b3,...bn] и 
максимально допустимая сумма s. 
Берём резюме из стопки n пока сумма взятых резюме <= s. Считаем количество взятых резюме.
Записываем количество взятых резюме.
Далее переходим к стопке m. 
(*)Продолжаем брать резюме пока сумма взятых резюме <= s. Продолжаем считать количество взятых резюме. 
Как только условие "сумма взятых резюме <= s" перестаёт выполняться:
Записываем количество взятых резюме.
Вычитаем из суммы взятых резюме последнее взятое резюме из стопки n. И вычитаем 1 из суммы взятых резюме. 
Записываем количество взятых резюме.
Возвращаемся к шагу (*)
Выполняем пока это возможно, согласно условиям. 
Из записанных "количеств взятых резюме" выбираем наибольшее. 


